無戴眼鏡既人好好珍惜自己對眼

如果唔係好似我咁
變左寫輪眼

波板糖眼

連登眼